開妓院 用性愛娃娃 犯唔犯法？

見疫情下，建興仲咁好生意，想創業又唔想犯法

操縱妓女為生
冇寫明係唔係人類
有咩留返同鄭官講

娃娃師

支國已經有人開左

He she it
It唔係she
操控性玩具可能干犯 唆使他人從事不道德交易

湖北恩施人李博則是中國大陸「第一個吃螃蟹的人」，2018年9月他投資了30萬元（人民幣．下同），在深圳市龍華區富士康廠區附近開了一間名為「愛愛樂」的矽膠性愛娃娃體驗館。李博的店鋪定價為188元1小時，他說巔峰時一天能有40多位客人，每隔兩三分鐘他就收到一次付款。開業2年來，已經服務了上千名客人，有顧客體驗後對李博說：「你就是我們光棍的救星。」

01唔柒轉

當你機鋪

2年先一千人, 都唔係幾好賺得十幾萬

開間妓院入到只準佢自己打飛有無得諗?

衛生有疑慮，啲娃娃冇可能玩完一次就dum，玩完之後邊個負責清潔，如果中出的話執手尾嗰個咪好慘

個個男人屌到冇曬精力
仲點保家衛國？嚴重危害國家安全

決定用國安法告你

叫雞都仲要屌公仔毒到無撚得救
不過答返你，真人咪一樣有衞生疑慮

睇你藍定黃

妓女即係有性別，性愛娃娃冇性別

將D KY轉曬做消毒GEL , 一面消毒一面爽死你